林子健事件完美地將一地兩檢單野轉移視線

中共真係任何招式都做得出，敵人好強大，本土派幾時團結對抗佢地？